美股認真討論區 CCCLVII

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

16/5 更新結果
剔走GSX / GILD，加入 SQ / RTX

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

16/5 更新結果
加入 V / DOCU / TWLO

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

港女熔斷

熔斷了

今！熔！

今獲真係未開市 已經可以gel定頭

好心國家隊陽萎就唔好出嚟啦

跌1200點

唔準咁講維尼
最多係太快

牛牛hide得真係好撚快

尋晚個榮光post

fxi put究竟有無得食糊

L巴原來係講緊港囡
之前出面有個post 講話 港囡熊2萬點突然俾人掃貨
原來係因為呢個原因

港澳辦︰國安法不影響外國投資者在港利益
22.05.2020 14:00

國務院港澳辦表示，全國人大決定審議涉及香港維護國家安全的草案，是十分及時、必要和重要，強調條例只針對分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動的行為以及外國和境外勢力干預香港的活動，不會影響香港居民依法享有的權利自由，香港一國兩制方針、資本主義制度，以及高度自治和法律制度都不會變，外國投資者在香港的利益將繼續依法得到保護。

點解外資唔信黨，一定係分裂勢力

嬲豬 都話高度自治和法律制度都不會變落

顛覆國家政權
信政府 沒事兒

一於全部踢晒出去

因為沽貨班係港資 貪官
唔走唔通等你共產

買美股算唔算外國勢力

用英文講先有人識聽

國安法不會潑雞外資

叛徒走狗賣國賊

等睇班鍵掣派賣樓
投下信心一票

邊個沽過支概股既同我出黎

邊個笑過牙lol既自己出嚟認頭

顛覆國家政權
有A股唔買 買美股

認錯

以後唔可以沽！

不嬲全倉A股

相信老美今晚會射上

應該食得切既
幾十倍咁贏

似今溶

二千升

港女沽出黎d錢要有出路

t+2

梁美芬一早走哂兩個何文田單位

二幻三

散戶錢邊有咁易流去第二度

支牛冇一條係講因為國安法 恒指先插水

維穩係咁

block晒啦

有領導 有散戶 有外資
你估依千3點放量暴跌 純粹老散沽？

仆街,我講左今多日跌,今晚一定一晚跌返果兩日無跌果D
道指-1300 ,我好撚肯定

今日水泥GEL定都得

今晚溶斷

牛軍呢幾日嘴GELGEL 今日仲唔仆街

連郭安發都block左

屌你又燈

由班大劣人死得不明不白啦

用水泥咁重本?
我岩岩剪左個巴爸頭,今晚自己射D精出黎GEL梳行去算數
0 成本又環保

炒底買牛

PUT 到發達 用埋紅毛泥2溝都得呀

全倉AMD?

今晚係咪熔斷
經濟咁差 香港又搞成咁 邊有可能唔跌

a for america

printer 快啲開機

救命呀

仆街 我d call molamola

淡友們 第一次召集

第二隻腳

又向下
HSBA插水

molamola

AAPL
ARKK
ARKG

多謝p巴指點

期暴趺

走呀～

USO
STNE
AMD

台積電跌咗1.85%
股災

末日插

支那冇錢頂了

美期黎啦

玩完
2個月既牛市到頂

穿呀2910

支爆
支爆
支爆

走呀 跌幾十個 post 即刻熱鬧番

今次全國山河一片紅

真熊三

將紅綠對掉就舒服好多

相信國家唔怕

日仔都有得諗

想問下looll兄出咗嚟唱淡未？

佢哋中国跌係綠色

拉低俾外資入貨

港元要直奔7.85
息都唔套啦，得返一個禮拜走鬼

港股帶跌

跌到媽媽都唔認得

佢留低左三個錦囊
1.八月
2.12000
3.以上其中一個到左先可以打開

穿2900 就2850 見啦 來吧 特大災難

北水無錢就唔好學fed 托啦

3. 九成係寫住 HSI

諗緊做唔做孖展買美金，反正都跌唔過7.75

北水printer無墨

歐豬又大跌 走唔切又要坐

今晚美帝熔斷，到北水黎美股報牛沽空

Inkjet MADE IN CHINA

你有睇我之前既預計其實我冇咩變過,最樂觀睇18000,悲觀睇12000

你唔記得左15年瑞郎單野？

銀入唔入得過？金銀比其實仲差好遠
如果落番黎既話

冇炒過匯，果年咩事

突然脫勾，成間FXCM收皮

脫勾

美市個時點

隻大貓，跌到我笑左

國家隊正式收皮
仲有半個鐘freefall

多d上嚟吹水淨返冇幾多個月

好似大波波記得，我記得成個歐洲時段，CHF外匯係冇曬盤，一係只闊，好得人驚。

好在外匯期貨有開，底位執左小小

今日未fall完到仲有下星期一

星期一點都彈下呀

血染東方一片紅

下星期一上番23000再落22000
樂觀d睇就18000 悲觀就...

見到美股不停咁唔想跌
港股見到不停咁唔想升

1200012000

中概股已經跌了两日
依家中美系統性風險

原來looll兄係講緊hsi
怪錯左佢

Btw，雖然printer係勁，國家隊豬完會轉場報復性沽空
龍軍睇位做人

正呀 買熊數錢 準備移民

新手試玩.波音買唔買得過？

國家隊要抽水番去救亡

歷史黎睇，大量城市隨住時間漸漸衰退
古有雅典、亞歷山大、君士坦丁堡、熱那亞、比薩、威尼斯、阿姆斯特丹
香港同樣避唔過歷史既巨輪
我地生於繁盛香港既最後一段，都叫體驗過紙醉金迷既日子
可憐既係未出社會果一代

5號仔35
有啲後悔40果陣冇put尻佢

等埋你張put 50

越救越亡

紅毛泥股爆升

匯豐驚閪

中共：強烈呼籲國際尊重中國在港政策

做乜走資我覺得你唔專重我

想問下我揸緊美股。會唔會受港幣跌到仆街既影響？

咪撚玩啦 升返曬你先黎買

see u at 2850

今晚美國升爆佢我就覺得你唔尊重

會，走資去美國，升到仆街

港女熊四 美帝熊三

drop for rise
put earn fast money
call earn big money

今晚有機會熔斷

走資去晒美股，今晚仲唔千升

個底差

國家終將沽爆美帝國

今晚千跌,慘了

要走資就快手 蘇州過後無艇搭

你地尊重下國家，唔準升

負債高、冇收入、737max隱憂姐，買啦，總之會升

台電好鬼廢

fed for call
ccp for put

北水無力好心就唔好托
直插2幻吧

咪買，圖又衰，基本面又衰

想用香港回血變放血

驚西，國家開返十萬張單起fighter

跟連指買有冇得諗

佢地買左熊姐

飛機市場都係波音玩曬 買左唔會死
HSBC執粒都未到波音啦

直頭係割鳩左自己個頭

新手點入手好

高招
咁可以玩埋上證 深證 國指

Zm唔俾沽要收返d借卷
仆街我仲負緊架

波波有無膽色學貪曾，用公帑掃成份股托市

所以都係put 好d

唔洗理

強平喎點唔理
以後唔做空軍了

而家啲公墓員算9數啦，個個都係諗住得過且過
冇哂英治時期啲風骨

可以咁做？

牛牛國家話得就得

尊敬的客戶：由於證券借出方可供出借的Zoom 視頻通訊() 證券數量不足, 截至目前，上游券商仍然未能藉入足額的ZM 證券滿足交收。
如果在美東 時間: 22-May-2020, 09:00 AM ET (北京時間: 22-May-2020, 09:00 PM)，上游券商仍未借到足夠量的ZM證券會產生交收違約。根據美國證監會（SEC）法規204的要求，您可能被強制平倉的頭寸，所持有ZM空頭股數將會以市場價格強制買回。
建議您時刻關注賬戶安全狀態。我們將持續告知您最新市場情況。

開市就有貨，隻野咁大隻

唔好再提波音 求下大家

用支牛

一棍落

波叔諗緊點將d公帑輸送返比自己回下血

轉會了 on9
公我贏 字你輸

買到 AIRBUS嘅話, 揀AIRBUS 都唔揀波音

唔關事，你用ib都可以hard to borrow

借貨俾你條友有權隨時call back

升啦唔該

自己攞嚟
ib 唔會咁做

今..熔..斷..好..雞..

流動性就得
我當年玩codx 1星期試2次

呢個巴日日同一句幾十次

換衫準備接客啦
利申：換緊衫

正呀
支爆支爆
新世界秩序

港女夜期繼續沽

GSX

日日都要做雞

今晚追沽

有咩好買

下，佢唔係confirm有貨借俾你先做到個盤？反而接左先搵貨咁攪笑，同IB做法完全唔同

RTX

真係魔鬼在細節

點解奈巴咁有學識
睇咩書大

支牛borrowing rate仲要有ib 5/6倍
完全唔明點解有人用

今熔比我入返兩手NVDA，THX

大戶會Call貨，俾少少常識好無

Oxy

以家仲買港股，抵死

Airbus d機
扯唔起

多謝琴晚提yang位手足，好人一生平安

仲走緊出成本區

今日要put爆班中資

ib 唔借就蝕底，同支牛借錢就蝕底
無遠見,無分析能力嘅人會揀支牛

咁即係佢係借上借咁？
無貨唔好借俾人做空啦 屌

班中資on撚9

pdd硬到仆街喎

美國禁左無貨沽空

你沽到一定有貨

不過貨主call貨下，你必須立即還貨(call loan)

全部中資落地獄啦

唔係間行自己搵貨攪掂還番俾借貨人？

沽空係恐怖活動，下星期立法等坐監了

破埋關鍵位 有排佢跌

正常會盡力填，zoom流動股咁多，驚閪咩

係咪開市強平倉咁濟

嚇你

升啦唔該

美股唔好跟跌

支牛睇
IB, FT, CS Trade

30 唔補=收得皮

GSX to the core

港股拖累美股

Larry 幾時比人斬

To infinity and beyond

larry死線可能係25.瑞信一追按金交唔出，秒變lk

入咗 put 當戲飛

D人仲話咩支牛app好用
你ib 唔比錢買串流，你都可以用iphone本身個stock app 睇，或者支牛唔trade齋睇

成本區係何解？

沽邊隻中概

今晚入正股坐過weekend 驚唔驚

美股做咩要跟港股跌，冇性格

踢佢落地獄

呢邊好似都係淡友多

跌乜能

sqqq

美國佬未訓醒

通常依種故仔到最後
開錦囊都係叫你安心等死咩

美期乖啦 唔好跟隻垃圾港女跌

今晚要scan下堆中概股了 沽沽沽

訓醒重撚大獲
中國咁樣 美國一定要 do something

Ib stream咪又係4.5一個月
小錢唔比，大財點黎
10幾鎂都唔比去炒股

gsx619 25 put

屌，開個Sofi想拎完股走人
佢叫我揾HR拎開戶同意書
（我做銀行）

我開大貓都冇問我拎...

HTHT
BILI
TAL
IQ

得啦，又係你隻5毛
朝早去左邊度開工呀

6m股借300m 死線可能係$20-25

酒啊

今晚大陸佬報復性沽返美國

信政府不怕

一樣

期貨好淡support resistance位

實戰係3支15min k 要走出去

如果唔係會爆番去同一方向

岩岩出左 沒事lu

升緊喇 沒事兒

好難明

等緊3弟去返輪回既起點

SFO required

我有個ac 幾年前開落 都係寄信俾佢咋喎

有冇熊軍手足講下今次個熔斷 schedule 係點

岩岩終於開左8仔 仲送1股爛肉

支牛

8仔 softbank 其實我都想開返個分流

忘巴勁 遲左

開市-7% 15分鐘後13% 15分鐘後-20%

可以去訓教

你係熊軍咩

年輕人有gsx唔沽 沽eric, 不如買sqqq

619 15 put賭大佢

Nvda返落300啦

THX巴打 睇左你既建議 渣渣林開返個戶口 擺錢 好過放係支牛

russell 2000未肯升 個市唔會上

我都想接多D貨

Tvix壓倉

上次SP左300接唔到貨

Beat

今次short put 320

等支軍沽爆佢再開

You are welcome

準備深v

今晚你就死

P巴話今晚會跌
大家入多d貨

好懷念

睇黎好多人珍藏咗呢張my favor

輕倉 走唔走鬼好

輕倉都驚

睇你覺得係咪熊三

今晚入唔入得

棍上

Sing

升極都轉唔到燈代表咩

MPF 資金，香港人資金流入歐美市場及銀行體系，升

我冇記錯係交易所職員同有證券交易職能既職員先關事bor

who knows我都唔知佢守唔守30

歐豬得英國插得特別勁
祖國效應？

港股走資
D錢過晒來美股
升!

呢個係在岸定離岸價？
離岸依家7.159……

祖國硬都硬唔到
比人睇到晒有幾咁弱

USDCNH 破7個日
係香港上年第一次罷工

今次幅圖似上7.2

1. CNH
2. 張圖3點cap

SURF 今晚直升機 $15見大家

樹大直昇機

又升返上去 跌啦仆街

棍上夾死淡淡

點都升

升升升.gif

穿左啦

無力升 妹緊

今晚要升，吸引港股流走既資金

邊有咁快轉場

今日都有得升的話都幾離譜

真 交收都t+2

盤前引牛姐熊軍唔洗驚

信政府(美國)

傻散點都要有耐性 佢唔跌 死都唔買 最多唔賺

Americafuck yeah

信黨得永生

price in 緊要接收大量連燈仔

[睇怕要撈錢搞2025]大陸發行1萬億元抗疫特別國債

強姦金又要接貨啦

係咪同琴日劇本一樣呢

跟本熊市

各位巴打可唔可以幫我vote下
我係reddit打左個post比人ban左
講緊香港今日的情形

今晚仲唔千升

美期跌幅一直縮

咁保守冇8都唔收貨

明明點都升，係要跌一跌嚇人

大家幫下我
想係wsb出post

見唔到個po點搞？？

post係到

巴打們但8仔app真係唔夠多function，點解決？ 我都係支牛8仔雙修緊

例如 止蝕盤 盤前後 option 即時報價

你出wsb既post要係finance related，最好有ticker
Politics既post出去其他地方

有冇人覺得下星期二會爆升，資金全面流入美股

同埋你個acc太少content，會比人當propagandist
最好po啲meme刷下分先

可唔可以今晚

可唔可以兩晚都爆升

fsly升到巴巴聲
仲有一張call到期換股定要錢好

香港政治市會影響到美股?

睇EWH
真港女下面都有好多水位

long weekend 難d

28/5 期結。大波波

唉算啦 放棄

大波波有地心吸力?

呢d係要日積月累
人地認你同啲五毛P牌冇分別

都明架啦 唉

棍落

難分好與淡

淡友

都係個句 連登仔反既就買得過

朝頭早係淡友
做緊成龍果時就係好友

今朝食左新世界put 轉put 1299同short 1997
香港人報仇

認真係小學生唔敢搞美國
想打爛自己窗口發癲

今晚你咪知香港熔斷，美帝會點

魔攻
終於到財經台既巴打既主場啦

晏d 我搵位 put BABA 送佢落去fill gap

今晚鮑魚仔會講咩

巴打老細有冇異動？冇掟貨？

加入 沽爆佢

睇淡唔做淡

好多熟悉面孔

Put完之後，MM做delta hegde會沽貨
Put得愈多，沽得愈多

正路呢, 美女就應該點都跌下,
但今次可能走資去美女度, 反升

都唔個句，香港d熱錢走左
會去邊
1.A股 2.日市 3.歐豬 4.美帝

tsm

好難走架 如果真走貨 恆指應該見18000
今日寫左個分析囉 走唔走老細話事
我個人先沽為敬

恒指支日k 勁差 守唔到support
輸put 都唔怕

美國人既call 已經俾左彈藥我地沽共9既貨

等trump訓醒比反應

老細身家今日縮左成100億 點樣安慰佢好(今朝仲請左半日annual)

100億好小姐 有put可守

hedge 左都咁

轉燈 啪啪啪
轉燈 啪啪啪

咦 得wor 呢個玩法唔錯

公司市值，未計佢股票個portfolio

話佢唔識野
召喚坐貨gif

點解P巴次次都咁撚準

唔走會充公俾支那回血

為國捐軀

Never bet against America

有冇發神經

冇沽期？

火容㡭斤

佢應該未sense到 星期一就會來料（佢delay market 1-2日)

港人可如常參與六四晚會 只要不是顛覆國家政權就毋須擔心犯法

大鳴大放

其實指數日日都係拉落再落妹上 同佢鬥耐性睇下撐到幾耐

美股啲put 如果冇人接 係咪都會有market maker接？
不如再put埋瑞幸

所以每日佢夾上 我都加PUT

Too late 佢成日react唔切
我無authorisation 去做trade

中概股盤前鞭鞭有力咁跌落去

19年10月-熔斷前 捱左4個月

攬炒

咁攪笑

星期一：點解我個倉小左100億，好巴你攪咩黎

屌，尋日放YANG放早左

可能嚇到呆左，未有反應

美國好快會出手
共匪想玩野 老美就會同佢死過

佢好大年紀又做好多business 話唔定佢依家忙緊第d野

預左星期一比人小 又比人兇要炒 又要review個portfolio

望著自己間公司咁樣都要lag 2日？

之前3月跌個時3：59 一堆人尾市開大量put 搞到MM hedge 唔到

個時wsb 吹話中國國家隊

校長救命呀好驚呀

大家咁話啦 記住依家係黎明前黑暗 捱得過就得了

終於出現了

比你捉到TIM

笑住口話加你人工你仲驚

Good 多謝揸緊信念既熊軍

岩岩睇新聞誠哥身家都係縮左100億

說好的國家隊沽爆美國呢

咁既價位，點入貨

誠哥要渣返實話事權
幾百億濕濕碎啦

同老細講巴老都輸左6千幾億 100億交學費

立法唔關美國股票事啦

真

我指好巴老細係唔係誠哥

學到野

Sp又彈番少少上去

身位太大了

PDD... 笑話?

我班frd話+X驚支那狙擊先要不停買貨，其實班友應該唔熟上市規則

又mark 錯價

講起誠哥
又諗起中環中心班業主
人踩人未

No la 唔會自爆 我知會有人特登去check 100億只係一個大約數字

佢賣d野夠賤，有時會開黎睇下個apps負評幾好笑

班傻散以為收入多左好就追貨 但蝕多左成倍

營收大增 不過越蝕越多

點大法

誠哥 恨不得你跌多d 佢可以私有化

好快2線富豪都會收皮，傳統智慧唔再work

pdd盤前個班一世翻唔到家鄉

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

末日期權

我完全悲觀

大劉堆內房債

買到某個位要全面收購

中環中心賣錯價 超人睇錯市 長實光輝不再

本港時事 2019/05/04 17:00

jd 一樣
即係呢門生意營利就快見到

都係不出果2、3個啦

美期搞乜無力咁

未開市已跌錢
希望反彈

大陸搞單咁嘅嘢出嚟
Usd.cny 大升
含大

為左向國家表忠，今晚我決定接貨

我地玩股票睇日k
誠哥進佬到睇年k

幾多？

我覺得係錯誤時間做正確投資

美國人未訓醒

一年唔可以買多過2%，同埋李家持股未夠50%，一買夠50% 就要出要約
(唔知exactly 係咪咁)

靜候轉機
呢段期間始終你點都要生活（存）的

呢個我覺得先係重點，匯市準過股市好多，支那唔頂應該真係無貨頂了

交吓智商税啦

Hong Kong credit rating 又要跌

唔係，係全球現象，槓桿太高，太多錢入左不動產

記得係咩背景嘅買家嗎
繼續搬石頭砸自己的腳啦

係咪就快1:1
咁就可以直接廢港紙

乘番比例咪變自爆

me強勢回歸好友大家庭
今晚dow gogogo

tell trump what is happening

盤前跌緊

未來應該不動產冇運行

呢樣就真係攬炒 期待好耐

債務週期尾, 通常都要炒樓

心水清

驚閪
以我做咗一星期淡既經驗
開市就抽返上

btc

不動產泊得最多錢
而全球太有錢

Keep in mind CIA agents will do the work, very very well

黎明前既黑暗

仲有廢港既外匯基金，強姦金
支爆必先港爆

搞到馬亞木條仆街又要賣鋪又要將自己公司上市掠水

唔好氹我 真正無人犧牲下支爆

唔會嫁
因為要攞呢d 錢名義上要用唔同藉口cap
直接攞左又降credit rank 佢又進一步收皮嫁啦

因為支那文化影響左世界，支那人鐘意地，土地兼併從來都係朝代滅亡主因。

而家係榨緊港紙最後一滴汁
希望廢港紙呢日唔好太遠
怕冇命見到

出事就有入冇出

公司個個senior 都係太空人

完全唔洗悲觀
佢加速攬炒好過溫水煮蛙

定d嚟
佢7點咁早就抽上我先驚

really?

tlry隻大麻股

校長我地要玩返校啦

要返學校玩
(返校係咪電腦game?)

龍龍龍！！！
bull hype train

Game +戲

你GOOGLE 下啦!

我太out

炒樓好似係香港玩先當時未回歸移民潮已經炒緊
不過e+支那發揚光大

放心，今晚2千升

顧好自己先

搵下先
我經常邀請外國學校交流
我都勾結外國勢力
要比國安法告

agger 個個有層樓放租

This is Hong Kong, an international metropolitan
Don’t bet against Murica

美股就黎轉燈

好耐無見金巴

今晚侵侵又唔知會講咩呢

希望係啦
要預備走人

轉綠燈

唔會出兵掛

我食左兩家茶飯

2933打唔上 有機會試MA20

美帝好野
大陸千跌 美帝千升

我係美國人呀hi

第三次中英戰爭!

開戰啦
十國圍一國

人踩人入美股

lm

Ba

出黎啦淡友 加 put 最後機會

唔會中你計

空PDD有冇得諗

加中概股put

YANG
去死啦支概股

開始明白咩叫睇淡唔造淡

今晚搵位入貨

Oh say you can see

By the dawn's early light

Btw Yang call

屌，國家隊呢。美帝唔熔斷，維尼面子何存

今晚開put

快d 隊爆佢比我入貨 以後唔反共

今晚唔係大爆升下話

轉燈

打仗啦屌

今晚熔斷 cancel?

what so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming

直落0.236 要彈都應該下個禮拜先有機

比好友開心下先

Ok,THX

終於知好巴老細係邊個

大棍

P巴真係美股大DoDo

習仔have a nice call with trump

好彩入左 tqqq 先唔洗做雞

打仗先升得多

唔好呀

佢講完今晚會跌
即刻轉升wo

來吧特大災難

幾個鐘前放sdow反手udow

發覺做好友成個人都精神哂
吸啖氣都舒服d

唔好呀我無全倉

忘巴燈咗me咁多日

我而家全倉gogogo

我熊軍大將軍

大戶拉高俾大家出貨過weekend啦

尋日加到六成倉

開市前入爆倉啦
一陣賺少咗

3月出到E家,到底仲有邊條仆街未出貨拖住曬

納指jm9

星期一好似休市?

一陣又再單日轉向好友該悔改

GEL 頭GEL出事

傻淡

lk 唔係咁都有得升返上去嘛

無事了

傻淡水泥GEL頭,
E家好啦,搵個窿捐入去啦

日日低位買都執到笑

好彩GSX冇跟升

一係千跌 跌唔到千升啦

又可以開SP 刷錢

留力開市凌空上

唔好

忘巴做咩咁sad

無貨

做淡之前最好諗清諗楚。。。

btw，屌你老母NVDA

龍哈龍龍哈

巨陽燭

升又唔滿意

台電落返49刷錢

今晚美股全線升
抗疫股
舊經濟
科技股
任買任升

求下美帝爸爸比我上車

除左支概股

港市啲錢番晒美市

要等一段時間

龍友靜少少呀

龍友背後一部部printer噴緊錢驚西

港女自殺，走資返祖國

嘩屌 個差價少左, 好淡都加, 不過淡就升幅多D

其實港股跌撚到咁 美股會唔會有著數? D錢會唔會流去美股?

反正選擇多咁多

開市一定落翻去

一定升到熔

收到wind國家隊要熔斷美股

瞓咗冇睇，今日港女等國家隊等到未？

留彈藥反攻美帝

先1800億班大陸喱去美國唔怕比人共產咩

換家戰術，你地識閪咩

今晚起碼升過千

今朝已經沽緊啦
為港女大跌做掩飾
牆內人以為全球大市跌

今晚都係唔上唔落嫁啦 早啲訓算啦

聽日人民日報頭條
美國救市失敗拖累港股

支共有撚錢咁做咩

話琴晚美囡暴跌拖累港囡咪得

出口術到咁
即係今晚冇信心沽得贏
今次美帝要爆升了

仆街市照升
Navb琴日賣撚咗就爆升屌
成3000股

襯未開市宣傳一下
黎緊5月30號有一場LIVE SHOW (免費)
除左有Rubberband 仲有好多indie band
希望多D人支持香港文化

「消滅一個民族，首先要消滅佢嘅文化。」
二戰期間納粹德國佔領歐洲之後，淨係允許劇院上映講德文嘅歌劇；冷戰期間，蘇聯亦都會以俄文行先，打壓其他語言嘅文化創作，因為，文化就係民族之本。

購票支持 Ticketing（自由訂價）
TickCats 網上購票：
FPS 轉數快：6704936 (H K E P S Limited)
日期：2020年5月30日（星期六）
時間：下午四時至十一時
更多資訊：

直播頻道 Live Streaming Platforms
YouTube:
Facebook:
Facebook:

日日睇假新聞炒股真係你炒埋我果份

支那人單機炒股

又有得玩傳聖火

WM爆升

大戶

你係咪以為NVDA

唔知點解睇錯3000股NVDA

美股最正係有盤前盤後來緩衝下
到正式時段已經消化晒

係
sor9

屌,我見佢幅圖幾靚先買入,點知琴日洗盤嚇走左我

我第一眼望果時都篤緊3000股NVDA係幾錢

但P巴真係大戶黎

打少d飛機

升joy

我們一起學牛叫

無眼睇美股，都唔跌嘅
去按摩算

又要雀仔按摩轉運

TQQQ 仲未轉燈係咩玩法

連大市都睇唔岩方向
所以去轉下運

V 啦

國家知我amd仲有張價內put

佢自己list出黎個d股都係中概跌多d定美股

決定做好友 call上3100

今晚又睇下D人又肯唔肯坐貨過長假先

點睇？

qqq長坐，直到國家反攻美帝

P巴去按摩店，今晚AMD跌，買末日PUT

睇吓D成交量同D大細單情況

開返
俾條女望住我上連登

坐到入棺都冇得走

納指GOGOGO

竟然升

利申 好友

依家係冷戰時期 唔會比你short 點會跌

sofi個轉錢洗唔洗等埋佢開工，緊火

說好的人生太短 槓桿要大

記得要 88

tqqq任call架wow

BABA肚瀉

買左幾多股 我尋日81入左

琴日都可以頂位入 我真係恭喜你

港股跌 ok?

今日既我無極限

支持雖然得1手7500

發達了 又汁58蚊

與誠哥同在

跌還跌但唔好陀衰家
大力支持

唔洗睇市了
沖個涼返嚟數錢

快D升上2975再開put

我差唔多82入 恭喜埋我

升喇

今日又無野做，極限amd put國家對底俾唔俾我接貨

平到呢, 好似未開市咁, option磨死晒

說好的龍市呢

baba

得半導體股升

中概

壓彈弓

技術性調整姐！

Baba 盤前抽高再大插

又話千升

仆街Tsm

turnover no.1 BABA
厲害了我的国

龍友呢

鬼佬未醒

國家隊沽完拿？
1%都打唔落，渣ga

震倉呃貨啫 嚇我唔到既

gsx 30蚊 put 早咗走

好耐無上黎
睇跌到咁入黎gel下頭

要錢唔要貨咁樣喎

d put貴撚到

Sc

例牌v啫

日日都v咩

轉個頭上返去啦
今晚跌既機會係0

大戶又走鬼

走唔走好

反正3點開始慢慢同你殺番上去295

跌得好真

劇本黎

有無末日CALL / PUT

唔睇以為跌緊1400點

ZM又拉

走了唔好喊

中概是旦揀一隻

BABA做乜L嘢??? 9988唔係增長70%咩?

JD

驚佢拉

有19 June Put

V 啦，準備又V 啦

有冇td人入唔到thinkorswim

PDD唔跌

結果巴巴同pdd 死同一樣野
電商樽頸位已到

真係日日

LK 中支股全邊收皮

net profit 大跌
燒錢燒過龍

Baba 做咩9

又比位入貨

我都係，唔知係咪vpn問題？

平wow

我冇用vpn

me too... 改唔倒價... 俾人食左個trigger stop....

TQQQ

真係好撚準
一入tvix就V升

ib頭先登入都 load 得勁慢
係咪共產黨打到黎

牛牛會唔會有d不知廉恥 台積當中概

原來就係你條pk

THX 巴打

thank you for your service

點睇PDD仲綠燈

wix走早左，仲爬升緊

政治正確啫

第時攞咗錢移民記住照顧小弟

最低位俾人trigger NVDA stop order...

買住中芯先啦

twlo

跌得好假陣間一定V彈

靜d

呢隻真係股佢唔到發報後仲有貨賣

ok
唔好再提 docu twlo兩隻垃圾

絕對會

補完裂口
轟呀

已全倉clou同搭爆你地堆cloud

YANG

cloudflare

正廢柴

一講就一大棍

LK

幾多Long Fund 要 放中概股
今日第三日

有冇邊隻美股長擺推介？
諗住放幾年

GSX GSX

Aal

數錢

TSM 直接血崩左1蚊...

有支那AI mon呢個post
講邊隻沽邊隻

QQQ
BRK B
連指

SMH

好弱雞

俾返D錢禾

Amd長揸ok?

9.8放左tlry
走鬼lu
每次tlry6蚊都買黎玩下

我每次都咁同自己講，但無次實行

有冇中美開戰概念股？

簡直是free money

之前40就開始沽的巴打發左達?

一走左ddog就升穿

想PUT佢老美, 但又驚停牌

aapl
中美角力指標

40果時我都無沽過

LMT

最快都要7月退市

200幾蚊渣到而加諗緊走唔走好

今日d航空股又墜機

倉全升

點解我咁傻豬咁早走左隻ddog呀
明明等多15分鐘就可以爆升

35平哂

40>30食一轉
33>依家 strong hold

跌夠喇 入哂貨 快D升

好過無

Tsm 好痛 有冇人陪我

Nvda我決定長揸你 一生一世

nlfx 又出圓頂

龍龍哈

改名

300@5$52.1
買完就直落

跌到49.5 會陪你買小小

我追返
估唔到回得咁少就上返

竟然無升番 佢已經跌到落上升軌底部

已經怕撚左你

熊三來了

沽得未

最後一根稻草

ndx仲未肯跌

笑左

SHOP好想沽

Dl已出 雙底 龍龍哈

戲劇化

明明沽左就52,一反手就50

仲燈過P巴

又係窄幅盤整 今晚大家可以早d訓

今次可以休息三日

唔好話國家冇比機會大家上車

PDD好假

太早放DAL未日put

悶足3日
星期日記得有野做

Baba 點解又跌嫁 好鬼
利潤可以差成99％

淡友GEL好頭了

short option 29 May

ok
我揸緊
過黎陪我

又要v彈啦

大戶呃你貨咋
快啲加貨國家水喉一開就爆升

你咩價位入

你地成日學我講野，我要收royalty

5 24

54

54.72
不過我長遠睇好

今晚big short

去開張TSM 50末日SP

今晚55 唔要接貨 54.42
有d後悔

渣nvda好過

nvda點解可以咁撚癲

以成交額排最大
中概股望落去平均5%

破產兄搶左個場，留俾佢

有啊，我同一時間買晒兩隻
點知差咁撚遠
隻nvda升左3%

HTHT都

好友應當悔改

2弟完勝大哥3弟 唔散水

世界第一semi stock

好想沽shop

820就黎忍唔住

呢度係咪有位Bio 猛人?
想請教下關於 FATE 呢間野
基本面點睇?

上次佢前幾日一放就大升
今次strong hold

又撚淡友

隨時輸身家

你地班柒頭皮望下amazon, 再望下shopify先考慮

Shop 龍市之最

個莊咁撚勁嫁咩

超TSLA

個市冇力上 沽得

美股電商最龍個堆

等你張沽空救命，我唔撚想接55蚊amd

講過今日一定put中資

即係市場覺得NVDA業績係最好
AMD TSM INTC 全部喺市場眼中係唔掂

Ai無計

你on9put bilibili , 跟誰學咁好沽唔沽

掛緊啦
未入到呀

屌 隻垃圾roku跌撚夠未🤬

直short

顯卡+AI+cloud

佢市價3蚊
我都掛緊3蚊啦喎

咩網

biohazard 有S算唔算猛人

個倉有幾隻 有沽有買 全部都負數 真係服咗自己

中國 + 造假概念股 = win

ai+cloud

amd intel尾燈見唔到

算，仲要一定係轉身高手

我刀過biohazard 3 自帶回性5

Twitter
推介下俾大家
@CheddarFlow

呢個account 轉pop d 比較高 quality 嘅 option order

我都買咗
成個倉得佢蝕
個倉其他隻隻賺緊15-30%

頂~ 呢期都係唔好 hi Healthcare
專心 tech 好過

笑撚左

Amt咁勁

一個鐘無咗半個月糧

Fate stay night 一定係好野
補魔力

你用了咩反中亂港?

你隻維尼用左咁耐終於比人打落黎

但AMD都有PS5 + XBOX

TSM特價時段結束

悶到訓著

年輕人夠膽同破產兄同船

做左個6月19號既covered call
可以放到去果日唔洗理lu

買300股做sc日日飲凍飲

All of your investable assets must go into one ETF for next 10yrs. You choose?

你咩貨short call收幾多premium

唔怪得啦😂 記得你前幾日燈死左隻ino😅

Ino我等六月
我個價可以坐吓

佢琴日先問完咩係多頭, 咁快唔記得咩貨

屌 師兄你都係咪撚燈😅

200支持位

隻隻中概都執返上黎除左放左風黎香港二刷個兩隻做左潛艇

邊個咁得閒mark低

橫行

想問lk停牌前 俾唔俾沽空架？
依家唔撚俾既

國家隊冇力沽了

琴日做 $52 22May $0.23
個個禮拜拎幾十蚊出黎食午餐

我MARK左連登新手指數+1

利申，連埋自己+2

其實咩係多頭

長線睇好？
好似競爭好大

點解D SaaS股全部都蝕緊錢

邊個沽個市 明明好想升

走晒去拉中概股

Free fall

咁我都係唔好再喺lihkg講買咗乜

終於比人清算

好想沽佢老尾PDD

邊有咁多水
星期一仲要托港女

俾佢夾到pk

只要有信念

futu 評論好似長期big short 中概

富途好歹都係香港注冊
國安法殺到黎

升又唔升下 跌又唔跌得深

連指 ETF

油股真係左閃右避
又要睇住個市又要睇住油價

悶市
可以長眠到禮拜2晚

向最高難度挑戰

知錯了，求指引

星期一買7500

次次追指數都輸

利申:我廢

多空都咁平衡 打和喇
呢個weekend news決定下星期玩法

老人股就到價 想入

Trump 幾時出嚟 鳩噏 就嚟頂唔順

反手 左一巴又一巴 入call 就跌 入put 就升

我都空哂倉淨番D
DKNG SC 睇收先再開CALL PUT

今日又跌

另外油價又跌 突破失敗

long weekend
買定離手今晚早d 訓

EOLS咩事突然升咁多

係囉 快啦 未日call就死

LK 插深D

沽中慨對沖

宜家求其坐隻正正常常嘅正股

坐佢一兩年，諗住佢係下一隻nvda

到時唔使多謝我

GSX又拉

岩岩出左手沽，少少

撚狗市

gsx竟然升番

咁又唔好😅

LK 死雞撐飯蓋 快撚D 跌

止血

各位愛國愛黨既同志，星期一大手掃2800未

價值牛熊

今日好似沒賭場

noted

星期一熊熊團坐港女

似最後15出貨

笑死, 一日跌千3點, 有升有跌

國家急剎俾機會你地上車

成班帶底褲好撚柒

大麻又發癲

星期一繼續沽恆指再補返少少tsm

做空軍嘅我已經慘死

發癲都唔敢買

都係個句，同破產兄同船得不到好結果

識玩應該買牛等大戶殺落去
散戶點夠力

用轉數快入數，上限係幾多？

你D所謂升跌都幾誇張

星期二美女會唔會被港股拖低？

跌1300升130

有助加強今日就升3000啦

係佢心目中投資者就係大陸市場

有諗買1號仔, 睇下有無機會40蚊

納DEE係咪想向下爆?

tell me why？

唔係

SQQQ

Sqqq

輸到就嚟瞓街都無須過慮

其實星期五都多數跌㗎啦
太易玩

星期一大長沽

尾市應該會拉升

上星期都係 但第二日開市插

放貨止血
TSM酒呀

差你張sqqq

斬死個條仆街

SPCE

無貨

又變返台積塵

溝她媽媽

某某苦主唔知走左未

破產巴2次上船都沉

下星期一休市 星期二開市應該搶貨

visa wm rtx tsm必中
佢上船你都敢買

2940 呢個位睇黎磨足成星期

SPY 281p 5/26/2020 12500
睇埋收市先再落決定?

我仲係V隻船上邊好搖

15.0 重貨

個市悶撚到仆街

又向下突破失敗
幾時先有位入貨阿

RTX佢落船又唔出聲，我買佢買，我PUT佢又走

跟左上賊船
$49.7溝一溝佢番51蚊先

pdd夾到幾多先收手
66沽空苦主

睇黎好快又有TSM 苦主區

今日AMD一底高過一底

垃圾lk 跌破一蚊機會大唔大

沽得靚啦

pdd市值超越波音

想問下s&p 係咪無下周weekly option 做？ 得week1-4 但下星期係week5

屌
食屎啦破產巴

bili 同gsx竟然跌唔落

今日睇圖唔掂

仲溝

邊位苦主

咁勁

睇佢頂得幾耐

買MA RTX TSM 果位

MA都有